[Road to Madrid] 巴塞隆拿 對 利物浦 1

“If you can't support us when we lose or draw, don't support us when we win”
― Bill Shankly

0501 2700 巴塞隆拿 對 利物浦

慢

Manchester United have become everything they used to make fun of:

1. Changing managers like Chelsea
2. Spending money like Manchester City
3. Aiming for the fourth spot like Arsenal
4. Talking about history like Liverpool

拱慢加

1

Shankly

到底踢之前可以爆幾多個po
巴迷走左?

Lm

點解仲係1

呢樣都講左幾年la

睇下幾時學埋熱咁打MMA

學緊
不過漏左

上年打左啦
利鏝首回合
文尼直紅果腳

巴迷們 真心 其實古天奴啱唔啱你哋用？

其實唔係惡意爆閘可以一齊吹下水
我覺得今年利對巴應該係球壇最精彩賽事之一
應該會有上年歐聯對鏝果種成身震曬嘅感覺

屌摩ok? 西班牙飛翼

lm

NO

真
屌摩踢巴夠勁

介紹一個比你 西班牙一線左閘 Diu 摩大將軍

我哋再蠢西都知道vvd 唔賣得

屌摩可以完美接alba班

係
好期待都好緊張
想贏但都知好難
希望自己隊有正常發揮, 兩隊打得好睇, 公平咁茅咁踢就好了

講笑咩
得vvd係盾咋

佢應該講緊Messi vs VVD

Lovern換 ok?

仲有艾力巨

西班牙一線好明顯西超料

本身就唔係果啲球員
對抗性好既話就未必咁靈活了

點解獌可以柒到用我地名句...

召喚千里走單騎gif

Sor柒左

世盃亞軍料

成隊計應該係

btw 當日我地會有球場歡樂大使so9 帶畀大家娛興歡樂

但佢既靈活仲未去到可以ko 到西甲班後衛
佢啲古一招成日畀人捉到路block 晒

入場祼跑？

係利果時算係靈活架啦

曼城1.1應該好穩陣

到時見到佢2-30碼突然推返右腳就可以出定腳block

一對曼聯啲英超後衛就出到

第一次見其他隊入黎利po 唔係爆閘

但有種溫馨嘅感覺

好耐之前都有個鏝迷入過嚟吹水
唔記得上年定前年
好似叫乜乜耶耶托尼

又想水9人

世盃冠軍正選後衛..

以前ox做外交官個排佢都入過黎吹水
仲有老鼠都試過既

蘇9愛回家ok? 我最喜愛利記球員no1

四強MOM

換VVD ok?

西班牙飛閘右世一中堅換so9 加dembele deal?

不了 呢兩個現任最喜愛

巴塞今季勁唔勁 好耐冇睇

唔勁, 持續同上年一樣, 佛系足球..

Vvd Monero lallana Sturridge Origi 換Messi is ok

除左vvd 其他攞去

巴今季歐聯好似未豬過波

宜家古一招係咪要內切再放

睇左對里昂嗰場既highlight 美斯勁到癲

你地有真.沙拿唔使要阿根廷沙拿la..

其實上年比羅馬炒3蛋前既巴歐聯都係未豬過波..

呢樣要多謝獌..

你唔係覺得辣殺利贏到啊

羅拔仔要比美斯撚狗咁撚lu

我兩個都要

Trashford 啲波唔知射晒去邊..

點夾呀

如果一隊波入面有齊 hazard Messi mane cron
實好好丁

點都係巴高半班波 你地後備咩人我地咩人
同埋ajax 打起左士氣我覺得依家ajax 同利差唔遠

要記住球場上只有一個波..

反而今年睇好阿積士多D
熱血戰術人腳齊曬

佢地真係只差經驗..
同埋決賽一回合過對佢地未必有著數.

你兩個

綿龍你地岩咩

我哋嗰隻冠軍料

綿龍同VVD一樣緊要 不了
無左綿龍成隊垃圾利廢過下遊 仲要市場上無假9好似佢咁出色

有messi

今季少左係邊路玩波撚狗
以前成日有啲估佢唔到既過人方法

對黃潛個下
我成世都記得

唔講都唔記得有條款

咁不如拎綿龍搵你地messi
見你地咁想打假狗

真。南美球員既靈巧

其實綿龍啱唔啱巴個戰術體系？

So達度

應該啱啦,頂so9一流
不過明係廢中契仔
未必會好似25古咁想過去

仲hot過鏝拎冠

留明睇大炒

肯定又0:3

夢醒時分 今晚 星期三晚

咁先要買冷

有心無力

友誼大使

事實:無心無力

表哥

btw 點解markovic 去左fulham 都係出過30分鐘

廢囉

係咪台灣果套愛玩客？

我都想比佢夾到射左

成個陳淑莊咁

踢熱踢黃潛都撚到

上個post 1001回應

今個post開頭都有呀

g持轟打狗

傳緊Robert Skov

今晚連續三場英超

車妓曼熱又一齊失分了

唯獨曼城全取3分+3得失

+3得失咁睇小鏝？

如果買哂2-6 只要1輸就贏大錢
結果......

真係屈哂機無得玩

真。馬王

高普歐聯晉級100% 不過2次亞軍

in 亞軍 we trust

夠J一年

馬仔唔好賭 好難中

仆街仲有次歐霸 歐洲晉級王

hi

盈利又破紀錄

4·28 我們全是搬泥球迷

當年免簽Ings人地都未嬲完 會幫你利？

一條心 撐搬泥

Ings 好似唔係免簽

今晚般尼迫到曼城
願意下季借vvd比佢地

你俾人屌都係

送屌摩is ok

利咁多球員最J唔落 係老虎

唔好on9啦你 召喚琴子

巴迷路過
無心入既,不過因為個po頭有巴塞隆拿4個字
成日手快就入左黎

個利po仲要成日係第一頁
同埋平時唔會去利，唔習慣第二個post有自己隊個名
所以成日亂入左

路過都打咁大段野解釋點解路過

唔開拖的話入黎吹水都OK
不過無野好吹

我地有瑞士美斯 埃及美斯同高美斯
你地得一個美斯 點夠我地打

已經買左古天奴 同Suarez
重想買邊個？

Vvd without doubt

屌摩 老虎 大清

琴晚發夢見到牙蘇一開波就入仲剷埋草

佢地個 Lenglet 同 Arthur好似好勁

我都發夢屌摩係K角位倒掛入左

證明利po多廢青 成日置頂

我見近排成日入錯

成班口水怪

其實巴塞真係好齊人

如果買埋de ligt ，其實無咩需要買人

前面有古/丹做第4人
中場有維度後備
防中買左迪莊
左閘肯買都唔會賣喇，要踢後備
龍就唔洗買

奶西是利區的典範
一個人工作時數頂一個區

大家都係得一個沙拿，55波

般利一條心

唔係仲諗住佢地會失分呀？

夠做你垃圾利

香港加油

去到决賽一保守反而可能出事，希望佢地如果入到要keep住自己嗰種踢法

空虛寂寞凍

Lets go hendo
Lets go hendo
Lets go hendo

今年決賽嚮馬德里真係別具意義.....

唔係第一頁先奇啦下話

好想去睇但抽唔到飛

對巴塞嚟講真是別具意義

從來~無利份~

想問巴迷 你哋會覺得美斯可以踢到幾多歲

對巴塞或利都係

真心
DIU MORE過巴接Alba班啦

托尼叔都學左渣土寫外賣

梅士達飛真係幾廢下

羅渣士教得幾好

原來跟埋渣士去李城

Maddison技術幾好

靠渣士打鏝真係妄想

咁唔通靠般尼

渣土好似好勁

般尼主場踢,機會點都大過渣土

睇住其他中堅踢波 就覺得vvd勁人好撚多班
踢得又輕鬆 次次爭頂都可以頂返比自己友呢點真係好撚勁

渣士防守教練

好差下wo

阿記今場唔輸都偷笑

個下二打二自己射唔交波

見到標題仲係1 以為係巴post

比得好靚

李踼波幾似我利

今次羅渣士做唔做到利記英雄？

vardy =史獨
James Maddison =古天奴

紅埋

紅撚埋

紅

個個都寧願去歐霸屈機

倫敦啲球會咁唔想踢歐聯咩 ?

紅左

真係大家都唔想踢歐聯喎

買定 leicester next goal

阿狗話黑哨

阿作客又真係幾7

又益死獌狗

外賣仔又抄notes

認真
Maddison買得過
英撚,踼唔起都唔怕賣唔卞

李城可唔可以留力

練下防反

cardiff 下場贏唔到 白禮頓嗰場會變咗例行公事

前線一個華仔夠做
5-4-1

講緊50，60m

阿打少個 拍大巴
渣士識唔識破密集？

讓四大戰 邊個拎分邊個就係鬼

以前都唔識，可能揸住李城會得

妓今年係咪負責搞笑

根本得反返今晚搬泥同羅渣係有少少機

做咩阿紅左個

想問今季件衫仲有冇得買？

最好劇本係白禮頓最後一場 領先卡城2分

佢地要肯定攞1分......

都要佢有能力攞到先得

但已經無可能

屌你老母 個PIZZA 廣告做乜撚 趕客 仲要播幾多個星期阿屌

想知利迷點睇蘇亞雷斯

神級

垃圾利欠佢一個英超冠軍

我地負咗佢

利欠左佢好多

頂級

吹大左，控波要離身修正

阿狗個陣係咪頭6最弱
勁多青訓

屌你老母又唔見鏝係咁

一陣鏝會十分鐘內入波

欠左佢 還唔到架啦

謝拉特果一跣

次次諗住睇下鏝會唔會失分
之後十五分鐘已經可以熄電視

不知不覺原來華dee都16球

有冇link

thx

夏細路去左多仔
我有冇wow到

5’ 0-1 R.Sterling

10’ 0-2 Sane

FT 0-1

78‘ 1-2
83‘ 1-3

阿森納

88' 2-3

有廢中做說客
加埋老母又講幾句

再追多球 leicester

好Q勁

艾馬利型到好似自己隊波入左波咁

羅蛇又贏

Tielemens 呢隻超級fm妖人睇黎要成材

點呀 個個都唔想前四

一陣要十卜車狗
曼狗唔可以前4

妖人同10號幾啱羅蛇

Vardy比佢用到好勁

果時都唔覺得咁勁 世界頭十中堅都唔知輪唔輪到佢

渣土真係唔是一條濕鳩來的

vardy 好似唔會老咁，cls

上兩年打餐死 今季幾隊都廢撚到

劇透 羅渣士做到野

我城糕！

收到風 廢中話渣土拎唔到鏝分 燒左佢間屋

渣士真係有料到

踢多個姐

租霸

讓四大賽

個個都唔要前四

一陣車曼和波就好睇

麥迪臣同泰利文斯打控傳超勁
李城而家唔再一味反擊

羅渣士如果做英雄，請佢返妟菲路飲茶

去阿狗咪一鳩樣
不如留返做英雄

艾馬利個樣想喊咁

做利legend都得

應該都唔會走了
係本自傳華迪講左維猜係佢一生最敬重既人

紅得啦如果有var

燒同藍都唔帶出黎

藍斯傷咗

咁玩完

又傷

除左帶隊手球隊黑9利之外 佢有咩勁??

fm妖人好撚勁

千古奇冤

華dee都唔後生
英超又拎過
唔係高人工不如留低受萬人敬仰好過做25

等於幫利攞咗5/7分

佢都係比人跣姐

一個佢
一個杜曹
當代呃飯食領隊之最

leno

Tielemans好啱李城呢種球會踢 踢多兩三季有表現實有大會想要

Leno

引唔到人黎已經大獲

般尼前鋒艾殊利班尼斯（Ashley Barnes）：「如果我們令曼城失分，般尼全體球員均會寫入利物浦的歷史當中。高普甚至向我傳過短訊，指我一旦順利在曼城身上取得入球，來季就有機會簽我，但我的兒子可能會不高興，因為他是曼城的球迷，史達寧和利萊辛尼是他的最愛。」

Leno cls

妓射6中1 廢撚到

真係令到曼城失分..我相信FSG都好樂意簽佢

仲要李城趁摩病打劫返來

aubo 隱咗形

maddison都算靚仔

第日過黎接神軒班踢攻中都算唔錯

好耐無見施治?

記得佢仲踢緊諾域治個陣同利傳過

姐係我軒醜樣？

腫到咁 要放幾多血先得

chilwell買左層樓

拿卡收埋 應該灰了

李城個後備肥撚到

愛狗是咁 一定會收拿卡

其實高普都係招到D二線兵 連gotze都唔肯黎
不過勝在眼光夠好
人渣就買左老虎屌摩呢D極品

ward

想要拿卡

等陣車曼和埋就好笑

我估踢足應該有獎金
未見過佢有得踢足

應該幾岩利

李城仲想爭7

唔撚係掛...爭緊前4都慳D咁既錢
如果係咁個球員都唔方會有心踢

如果阿最後得4500萬 會買到D咩

阿果種窮真係窮架

免簽摩

可以組史上最危險防線

我唔信會窮囉
老細自己袋哂姐

高斯尼同梅屎達飛都咁廢

不如allin簽lovren算

領先一球是危險的

真 老虎對佢地條防線黎講應該算好

利幾年前分組賽打鍠
條後防都係差唔多價位

梅屎達飛仲廢過老虎

45m買唔撚到啦

同渣土重逢啦

老虎+屌摩45m 真係唔夠?

巴神

老虎20m 摩10m
仲有找

巴神好似係FSG要 人渣要remy

vardy係唔係太屈

渣士深明呢個道理

立即賣

Vardy solo呢球好似以前利
Reina -> Torres goal

仲眉set比自己係乜嘢玩法

高斯尼真係垃圾黎
呢球都預判錯位

又過頭
D中堅踢乜鳩

個龍仲計唔計助攻？

應該計自己助攻比自己

阿狗成班中堅全部都垃圾黎

有啲老虎嘅影子

個中堅送完禮就收步

一個二個有人唔做做狗
個個爭第5

條後防

Vardy勁撚到

做咩有兩個po 到底邊個先係利po

li個

整多張黑卡is ok

諗起季初阿軌都有輪不敗
而家柒成咁

對親佢都會比佢入到波 變態

下場

華dee拆你屋

出年要比羅sir屌打

李城個龍睇落好短

恰下阿狗就得 班中堅咁膠

條友BIG 6殺手
勁撚到

我記得fa cup 有球係reina ->kuyt 絕殺曼聯

差D 3:0

差D3粒

對鏝就啞火
molamola

除左曼城

4打1

條友肯交橫就好

個根度斯真係好撚廢

華dee

李城件班尼斯次次睇親佢，每場都起碼浪費兩，三個必入

3:0

真3-0

🔘🔘

阿同曼城個質素差好遠...勸大家唔好有希望

渣士打鏝靠你啦

其實李城前場個個都好快

然後阿記後場個個都好慢

成日比人硬爆

如果文尼沙玩呢d反擊 沙一定唔繼續傳落去

阿狗廢到

下季big6加狼李一哥，好撚多硬嘢

雪糕筒咩

準備啦各位
要面對現實

華dee後上神射

沙都冇右腳傳出黎

李城仲咁有火
曼城會唔會驚到嚇死

阿狗真心搞笑
輸左幾多場

般尼鐵筒守到幾耐？

保守估計10分鐘 大膽估計1分鐘

阿仙奴真係一個笑話
每場失3球

10mins

渣土拯救利

獌要有前四了

入前四係咪會死全家

burnley 對上4次對曼城3負1和

贏到我切呀

Unai Emery bloody loves the Europa League. He just wants to be in it forever.

呢排前四個D做乜
全部都輸曬

和都難啦

加油般尼 買左主，和各500
贏左捐一半比慈善團體

讓比獌上

盡人事聽天命啦
贏唔到肯努力都多謝佢地

我地愛sir係歐霸之神

認真
無謂睇 睇完仲失望

光頭打毗

大枝

和都夠啦

贏到小妹即刻落街直播裸跑

費奴又傷

鏝失分我即刻跳樓死

OO搵D可以實現好無

鏝失分

我一世溝唔到何超蓮

夢醒

次次都唔找數 神秘力量係唔會出現

當我求下你

邊個般尼入波我印邊個

印佢落新波衫到

Li個時候先死link

ACE死左
肯定班利撚入哂去

鏝失分我捐$500俾MSF

鏝失分我去利市打丁

承你貴言

把自己看得那麼高高

係時侯發完夢了

li條OK順 delay都幾少

求city online link
利子一齊集氣！！

鏝失分捐500去無國界醫生

如果未來熱贏歐聯
愛美麗贏歐霸
而獌第四就好睇喇

跟

我愛般尼！！！！！

哥帥已經坐立不安咁

Barnes

樓上有了 thanks

般尼失分
我即買1000利記英超冠軍

光頭佬: 點算 好似好耐無試過大炒人

burnley贏到
利迷應該聯署簽chris wood

曼城引般尼攻再反擊

開始穿穿地

無啦無啦 又圍住屌

我都坐立不安啦

我地永遠都引唔到人攻

曼城！分手！啪啪啪！

曼城！分手！啪啪啪！

曼城！分手！啪啪啪！

唔好有冀望

踢得好慢
同對熱兩個踢法
咩玩法

見到般尼唔讓賽已經好感動

引到 然後就會失波

輸波城！輸波城！輸波城！

不嬲好熱血，係實力問題唔夠踢遮

平安鐘

所以輸都無辦法，已經好感謝佢地唔留力

先9分鐘

呢樣真
唔似死獌狗咁
排條直排防線出黎

加油般尼

上場d垃圾獌仲好意思講放水

只要守多9段 9分鐘就可以

玩完

82分鐘失波

捱咗十分鐘，頂住呀

鏝好似贏波豬盤

早兩季般尼好似無咁廢

成功捱左10分鐘

般尼頂住呀

唔洗理嗰班無晒自尊嘅廢物啦

舊年話晒第七

頂

曼班友未入局..比多十分鐘啦

個班真係垃圾黎
主場都成pat屎咁

羅浮宮睇鏝失分

就算鏝和/輸
利對狼真係win到？

仲有8次

鏝頭十分鐘冇入波已經和左一半

買咗下一隊入球落鏝
試吓燈唔燈得死

成日覺得 屈福特 同 般尼
都係差唔多

加時呢

曼城唔失分咩都唔洗諗

除左遠射 諗唔到有乜方法可以入到鏝波

Until they win

曼城好似唔入局咁

大家收收口 好撚燈既咁多位

咪燈

靜啦

頂住！！

狼其實乜都沒，其實沒必要同你搏

成班玩9辛尼

求下你地唔好亂講野啦

收嗲啦屌你老母

入利po燈?

起馬有希望先

比多十分鐘曼城就入到局架啦

笨尼其實乜都沒，其實沒必要同你搏

上場先贏完
再加big 6 殺手
踢到當年qpr咁上身就好笑

角球

做乜送角

Agureoooooooooooooooo

未入局都已經壓到落禁區

笑撚左 講兩句就影響到賽果去做操盤手好過啦

買鏝w啦 大家賺返少少5月1放假去call g好過

burnley送角球

送角

人去到絕境通常都會迷信

已捱16/90 分鐘

買定角大都得

送角正傻仔，咁騰雞點做後衛

實時update

16分鐘1射
即係90分鐘6射

好撚牙煙

已是過唔到半場

睇淡班人真係🤷🏿‍♂️
由車仔個場睇淡到而家...算啦好嗎

出盡奶力都得15分鐘

肉緊呢場 不如肉緊李城個場

已捱18/90 分鐘

handball

吹啦DLLM

屌，仲以為十二碼

仲緊張過睇利對鏝

中波餅啫

顏射

顏面

中頭

作為疤狗都想猁然英超

頭黎既

預期話自己對隊輸狼隊，不如專心幫般尼加油啦

burnley d高空攻擊幾得人驚

多謝般尼

敵人太強

我燈神黎
都係唔睇了

得個樣

好似d人去到絕境就會信教一樣

痴撚線 咁樣顏射公司佬咩事都無咁
鐵頭功？

你地個前領隊咁勁

已捱19分鐘

Thz ynwa but you never win anything

20/90

中頭都可以吹姐

禁住黎屌

唔到你唔信邪
成日見曼年輸緊開黎睇一陣就反cup埋

kompany茅到

因為鏝防線一般般 只係一直控制到比賽節奏先冇放大到

用神秘力量

未試過睇第二隊睇得咁肉緊

仲有1個鐘

頂撚住呀

其實宜家守到都無用
曼換424狂攻陣 li個世界上應該無一隊守到

Yellow card la dllm

等陣換109啦

70分鐘

Mee

引佢入主攻陷阱

咁你就唔好睇啦唔該你

Dllm mee鏝青訓

太緊張 時間都記撚錯埋

ederson又上帝視覺

英超球證無所不能..

般尼撐得好辛苦

啲高波真係唔差

Ederson 真係好撚樣衰。。。
見到佢就諗起王大雷條撚樣

屌...

屌 點解唔入

般尼

鏝傷多幾個啦屌

盡左力已經好好

哂料

walker 仆街整親

屌咁都拎唔到

Chris wood我屌你老母

傷

差d偷雞

Chriswood

紋晒身，知咩事啦

咁都入唔到
要輸了

屌

推到咁撚樣

呢球唔入就注定要豬了

隻wood係咪以前踢leeds
波都控唔掂

屌廢撚到

全場唯一一個機會

唉chris wood

屌乜 盡力啦都

成隊鏝除左阿古路 全部都唔靚仔

Wood真係成棟木

好既方面睇
入左鏝就會瘋狂搶波 換踢法
依家妹下妹下 到70分鐘先入你

對鏝球員無感覺
有啲都欣賞
唯獨呢條撚樣

Chris wood 踢balls

唔睇了

咁都屌

24分鐘

仲有65分鐘

艾達臣太快

紋落條頸真係唔知做乜7

迪布尼白化病咁
但真係好好波

完場未？

個場好跣 玩地波定高空波著數D?

唔屌唔會入

C華算唔算靚仔

成班痴線佬。btw 25/90

冇個靚

要燈到Chris Wood入波

傻西250？

般尼踢得唔錯啵

入自己龍

大施華

成場波個波唔準落地

B華真係好撚勁...

鏝城繼續keep住呢份悠閒啦妹落去

wood有期係咪傳過利

鏝踢得慢
未開始攻

嚟場好睇過獌果場

希望般尼可以運用硬朗踢法，用身體質素頂住

大腳斬 頂波 唔好入禁區

鏝圍住黎屌了

靜啦好嗎

我心臟負荷唔到

無啦diu Chris wood big chance 推撚到咁
之後鏝點會再犯呢d錯

鏝上力了

買一千鏝城win 你就安心了

差D屙蛋咁

唔係利比賽都要救心

差啲 DLLM

陰道簡食屎啦！

哇 差啲輸 第一時間射已經入得

call定白車好似好D

差d

般尼D人全部又慢又鈍咁

得個大份

已all in 鏝主w 到時贏輸和都開心

28/90

般尼算係咁 頂到30分鐘

咁低水

1/3時間 開始456了

半個鐘

心跳仲快過睇利踢 頂唔順

大家靜

1/3

半今場鏝個勢暫時未係好癲希望有機會頂到

睇撚住b 施華得唔得呀醒少少啦

紋身好似係？

大家對般尼期望》獌好多

個場冼住冼住咁

班獌話讓賽嘛

唔好再提個隊垃圾好唔好

唉般尼中柱

已block

今場般好精神

冷靜 唔洗急

就算今場鏝失分

但利肯定最後都失分比狼隊

仆街bam 7你

真

劇本

鏝一拎波我就覺得佢會入咁

handball DLLM

遲早問題

Mark實啲得唔得啊

屌奶星而家呢到變左般尼球迷區

又爆閘
睇來真係好驚利拎冠

守閪到咩

好恐怖 點頂

不打了不打了

施華

雖然般個442用得幾好，但太輕出了，一失位無防中補位

係啦係啦 慢慢單機j歷史啦

嚇撚到差d瀨尿

就快禁爆平安鐘

D華個球好好彩

一分鐘一粒救心丸

唔打喇唔打喇

嚇撚死

chris wood 真係廢西

推後仲快過鏝區

有預感丁力會入波

般尼真係好落力 好感動
就算輸都會respect佢地

係

靠般尼做乜鳩
靠渣士咪仲實際

頂撚住

下下入禁區

好過節墜狗

好波barnes

渣土作客喎

史達寧收皮啦

依家有得揀咩 李城仲要作客

頂下頂下都就嚟40兇鐘

般尼個種反現代足球 打曼城就唔錯

250真係狗黎

史達寧屌你老母食屎啦

次次睇鏝d傳中都睇到要禁平安鐘

好能憎曼城

般尼頂鳩爆佢

防得幾好 加油般利

點解250呢D撚樣會拎果D咩公平獎 食屎狗黎架wor

頂撚到半場 就有計傾

下半場又爆珠

我相信而家睇緊呢場波既絕大部份都係利迷
呢件事好搞笑

般唔好比人low cross tap in就得

250 D狗格真係睇親MC都見佢咁

反現代足球

已經無人記得佢以前插水博12碼個d歷史

獌全部做哂鏝迷

佢呢期做緊反歧視先鋒

晒下支槍紋身

左膠ON撚鳩

見到般尼無嘢爭都咁落力，好感動

搬泥respect

睇返今季英超記錄
鏝好少半場入唔到波

所以半場前應該入一粒

無咩手段攻

250狗黎，咁撚搏趕撚住去死咩屌你

自己主場黎架

burnely

加油呀

咁真係

快又唔夠鏝快反擊都反唔到
真係死守

通常鏝上半場攻唔入 都係下半場全力

落左order要幫利

應該都頂唔到好耐

阿古路可唔可以唔好咁勁

久守必失

推

真係算係咁，一回防有七，八個跑返禁區幫手

下半場頭15分鐘

各位手足我先走一步 就死

頂住啊

就快半場啦

又差d入

有一隊自己主場爭前四廢到

好撚驚

鏝下半場頭幾分鐘會入波架啦

半場按摩下心臟

預左頂唔到先啦,平常心

上一場曼聯

下半場突然改戰術 5分鐘速攻456球

from快報。般尼

反而成日見佢下半場好快入

般尼2:2車仔個場 拎出黎啦

出面落力燈到

對big 6 大戰就唔計啦

心臟就爆了

睇返今季英超記錄
鏝好少會失分

所以今場應該拎硬3分

BARNES

由頭到尾都冇諗個睇呢張，我驚心臟病

45/90

半場完快d買鏝，有成1.4，唔係無機會了

電話呢

辛尼啲心態真係差啲

下半場用耶穌救世啦

搵人剷斷250對腳啦

買夠10000 執佢4000

哥狗好撚緊張

終於明光頭佬點解成日唔出佢

上年最佳今年冇幾場有正選

咪咁撚肉酸

呢到啲人緊張過佢

狗會又派錢

隻laporte做乜9..成日傳失..on99

難得鏝啲人有少少半發夢咁

學神 揸士 肥賓
今年真係前利記領隊都幫到盡

A.Barnes 真係好落力下

最輕鬆係搬泥

係唔知因為佢hea光頭佬先唔用佢定
光頭佬太唔用佢佢先冇心踢

上場都係半場和

咪好囉

個左閘都係，連埋辛尼條左路廢晒

Sane好飄忽

下半場實失啦

鏡頭成日影住佢都係好不滿咁既樣

識買了

好似係態度差棄用

高普睇緊版，做Plan B

好緊張

廢一路都夠做啦

有無人可以簡短講下上半場戰況

唔樂觀

好驚

1/2

弱隊對強隊其實唔會hea la一個唔好彩比大會睇中架嘛

之前仲以為光頭佬擺佢後備，下半場先出嚟爆，而家似係佢態度有問題

半場

險守0:0
但好危

成日心雄自己黎
水準又唔穩定

學下250咁, 專注走位唔好上腳咁多
反而仲多落場機會

一半先

鏝贏係100%的事，4成回報投資機會

般尼有一兩次機會，基本上鏝佔優，但球員有啲發夢
0-0半場

Ederson腳頭真係好撚重，一野斬到入對面禁區

般泥血肉長城

去浦 訓練遲到

和就夠

屌 狗會鏝個客重開得高過365
訓身了

唔好亂講野

咁多隊 係得死獌狗會hea架姐

屌，般泥又話死球王，手榴彈都唔識掟

嘩屌你 仲有多半場 點撚樣頂 就快爆血管

大家忍下口

守和就夠啦

般泥仲勁過獌

老實講有咩投資有4成回報率

竟然頂到半場

人地認真左啦

捱到半場好撚勁

曼城點會贏唔到下半版 下半場一出嚟就456啦

下半場頂到頭15分鐘就得
咪好似獌咁一出黎就輸

提提大家，狗會未收，上車機會可一不可再

卡迪夫對住利都頂到半場

下半場炒5粒

加油啊般尼頂埋下半場佢

班死曼狗想踢歐霸姐

下半場實數6粒

班狗仔又幫緊同市盟友打氣

唔貪心 求和

鏝下半場出黎就456啦

般尼make us

一陣曼城會456

人哋都頂到50min

半場和算係咁 唔好咁貪心

昨日買左2皮曼城冠軍 睇下會唔會幫手燈到

希望車仔贏埋鎖定前4

邊撚個負評呀

同堆冇自尊嘅垃圾比好撚侮辱

而家當完場得唔得呀

鏝又係慢慢黎
半場和你
下半場先出力

認真既 一場波有80分鐘攞住個波攻都贏唔到就真係冇天理
大家唔好有太大期望

心態幾好 既然贏唔到同市死敵 不如專心幫佢含

般尼下半場似守唔住

仲有下半場

撐住呀 般尼

我唔想要希望

Burnley 拎到分我戒 j 一年

半場和收貨啦，下半場大勝吧，曼記

我買咗$1000鏝冠軍架
鏝踢到咁點得架

求巴打出即刻死魔咒

般尼守唔住1:1都收貨

利又要等下季

算啦唔睇啦投降啦

算啦
獌都頂到半場
你班柒頭唔係以為搬泥頂到全場下話

希望佢地做到野

我驚我人睇到心臟病發
由第一分鐘到而家個心跳都快到仆街

對搬泥, 鏝會輕敵

哥狗半場就搵到burnley弱點

般尼係反足球呀嘛
雷斯講既

算鳩數啦

鏝就好似捉棋咁，唔急，慢慢搵你弱點黎打

Don’t give me hope

快問
鏝今場和/ 輸，其他兩場全勝
利係咪都係要贏哂？

守得住我堅買般尼波衫

到底點解可以咁癡線
li頭大腳清走個波果頭已經下一波進攻
成90次守鬼咩

no, dont give me hope

放心 鏝下半場456

鏝失分我剪Dyche個頭

So please please please ...
Let me have what i want this time

same
仲有啲胃痛

利一失分鏝就冠軍
其餘2場體力無問題

利歐聯中間要作客找卡數同主場狼隊。。。唔樂觀

仆街，同一症狀

cls 2.5入球大仲有3.2倍
狗會又派錢

Lord knows, it would be the first time

haven't had a 尖 in a long time

實失波啦

如果鏝輸 可以和一場鬥得失球

列斯果邊
有人傷無踢走個波 仲入埋波
之後俾對面入一球補數

好撚緊張

點知你係咪本身已經係

連皇者獌都守唔到下半場
下半場平常心算

放水?

打撚晒大交

跟本唔想升

半隻杯落袋了

已經好感謝般尼

唔知

似鏝小勝 0:1完場

唔好升 米拿踢多季

make us尖

般尼咁幫手 要book定巴士巡遊了

呢場就算列斯贏都唔會直接升到班

個心而家又快左

加油啊般尼

鏝城係咪贏波 但想賭仔輸盤
半場0:0咁搞笑？

升唔到抵撚死

準備了

不嬲認為鏝入波係時間問題，我個心不知幾平安

咁易 話贏就贏咩

死撚開啦屌你老母
一陣又cap 出公海

屌你劇透

根本高唔想升班

支持

班19000笑到我 驚到咁

Ashley barnes幾好波

加油搬泥

佢地驚閪咩 鏝近排成日都1-0完場啦

雖然兒子不支持自己，不過班尼斯就得到了紅軍上下的支持，他說:「我知道奪冠的意義，如果我們在今場比賽令到曼城失分，我們將被寫進利物浦的歷史當中。高路普甚至傳訊息給我，指如果我能夠士哥，下季就會簽下我。」

今日鏝城怪陣怪到前所未見

嚟料
玩完

亞古獸

血肉長城

無手球

牙古

屌 無啦 鏝城要加速了

屌唔敢講野

又係阿古獸窄角度近柱狂抽

投降啦

我都話kdb傷係有好處, 果時重笑鳩我
估唔到連廢顛都冇得出

咁快血肉長城

知錯啦唔好再攻

1分鐘內已經幾球攻門中龍

仆街
嚇撚死

屌你老味上曬力

點守

cls 猛攻

唔好呀

痴線架

阿古路

舨尼就嚟頂唔住啦

狂攻 不安了

魔鬼隊

但佢利黎

痴線

唔踢喇 投降喇

方丈生氣了

鏝上力啦，㩒住黎攻

又過左5分鐘

50/90

唔好呀 唔好呀

又圍住禁區黎屌 好癲

又就黎爆post

well done

屌，手球嚟，執返身彩

下個po係3

好有魔鬼隊對少林足球隊feel

黑哨了
入利了

仲緊張過自己踢

原來甩左個12碼

曼城 1.40
低風險高回報

下季就var了

無人讚Heaton?勁過ddg啦呢幾下

100% 12碼

神秘力量

等睇公海講又係死利狗害曼城

少左個12

又入利數了

頂撚住呀屌

原來走甩左球12

好在冇var

屌你攻到咁

呀
molamola

手都爆

點頂

甓!

痴撚線